依家支那人連COMPUTEX都唔放過

依家係台灣搞緊嘅COMPUTEX 2017
有間支那媒體入左去見到Gigabyte出在部新機
無問過人就去插隻USB做AIDA64 test
結果就被保安當面叫住
仲要唔知衰自己拍片擺上網以為好威
個態度好似話俾人聽我差D就有獨家啦！
只係唔小心被人發現炸！
如果下屆COMPUTEX D展品鎖晒係玻璃櫃真係多謝依間支媒唔少
睇完reply仲恐怖
竟然有支那人話擺出來點解唔俾測
同印度D強姦犯邏輯真係無咩分別
著得咁少衫仲咩唔俾強姦
間支媒個邀請函仲要係Gigabyte俾
結果Gigabyte仲要被怪唔俾評測
支那人同印度人一樣都係強姦不配合係受害人問題

我跟公司一個event，好多大陸客會落黎睇
佢地直接打開個玻璃櫃拎出黎睇 要行上去制止架

屌！原來係我有眼不識泰山
D仆街支那人幾時先死哂

事件有新發展啦

支那人成功攻破Corsair展區
睇來下年可能要影玻璃箱
真係多謝依班支那人唔少